依家係咪興帶鎖頭頸鍊？

屌你老母

有興咩？